\begin{axis}[
	xticklabels={
		Какие есть бриллианты?,
		Какие есть геометрические тела?,
		Какие есть педагогические технологии?,
		Какие книги есть у Стефани Майер?,
		Какие профессии бывают?,
		Какие существуют языки программирования?,
		Какие есть сольные песни Леры?,
		Какие из стран добывают нефть?,
		За какие действия предусматривается плата госпошлины?
	},
	xtick={1, 2, ..., 10},
	x tick label style={rotate=25, anchor=north east},
	ylabel={Удовлетворённость процессом навигации}, ylabel near ticks,
	legend style={at={(-0.15,0.97)}, anchor=north east},
	xmajorgrids,
	width=13cm,
	height=6.5cm
]
	\addplot[black,dashed,very thick] coordinates {
		(1, 1.0) (2, 1.0) (3, 1.8) (4, 1.4) (5, 1.4) (6, 1.5) (7, 1.6) (8, 1.3) (9, 1.0)
	};
	\addplot[black,dotted,very thick] coordinates {
		(1, 0.0) (2, 2.0) (3, 1.1) (4, 1.0) (5, 1.0) (6, 0.0) (7, 1.0) (8, 0.5) (9, 1.0)
	};
	\addplot[black,very thick] coordinates {
		(1, 1.4) (2, 1.2) (3, 2.0) (4, 1.4) (5, 2.0) (6, 1.6) (7, 1.0) (8, 1.2) (9, 1.5)
	};
	\legend{Поиск, Каталог, Карта}
\end{axis}
